(裝修) 屋企房間牆爆咗

唔知有無做裝修巴絲 解答下
call過裝修師傅 但係話太細唔肯做 想自己整 可以用咩修補 牆身時間耐 同埋俾嘢撞過

同求
屋企牆身都入左水 甩哂灰
已經封左個入水位
可以點整

唔好意思我住公屋答你唔到

淨係呢忽?

係 同埋高少少有多一忽 所以無師傅肯上黎搞